個人覺得對話會的作用

只係覺得林鄭用對話會黎睇下民意既比例。
就好似電話調查既道理一樣。
根本佢唔會回應同聆聽。
只係睇下民意。
只要有一日對話會藍比例多過黃。
佢就衝出黎話佢有幾成功。

個人覺得。

香港人加油💪
不要放棄

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線